% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\scriptsize
\caption{Quadro de docentes vinculados ao curso de Engenharia Automotiva}
\label{tab:professores_vinculados}
\begin{tabular}{@{}lcclcccc@{}}
\toprule
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{FFFFFF}\textbf{Nome}} & \textbf{Titulação}   & \textbf{Ano de Obtenção} & \multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{FFFFFF}\textbf{Título/IES da obtenção do título}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Regine de\\ Trabalho\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de\\ Magistério\\ Superior\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de\\ Magistério\\ Superior\\ (na UnB)\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Experiência\\ Profissional\\ fora do\\ Magistério\end{tabular}} \\ \midrule
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Diogo Caetano Garcia                                      & Dr.                  & 2012                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/UnB                                                  & DE                                                                    & 05 anos                                                                           & 04 anos                                                                                      & 01 ano                                                                                             \\
Fabiano Araújo Soares                                     & Dr.                  & 2013                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/UnB                                                  & DE                                                                    & 07 anos                                                                           & 07 anos                                                                                      & 02 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Fabio Macedo Mendes                                       & Dr.                  & 2009                     & Doutorado em Física/UnB                                                               & DE                                                                    & 09 anos                                                                           & 07 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Flávio Henrique Justiniano Ribeiro da Silva               & Dr.                  & 2004                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/USP                                                  & DE                                                                    & 09 anos                                                                           & 07 anos                                                                                      & 09 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Jhon Nero Vaz Goulart                                     & Dr.                  & 2009                     & Engenharia Mecânica/UFRGS                                                             & DE                                                                    & 07 anos                                                                           & 07 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Lindomar Bomfim de Carvalho                               & Dr.                  & 2005                     & Doutorado em Física/Estados Unidos                                                    & DE                                                                    & 06 anos                                                                           & 06 anos                                                                                      & 15 anos                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Maria Vitória Duarte Ferrari                              & Dra.                 & 2004                     & Doutorado em Agronomia/UnB                                                            & DE                                                                    & 15 anos                                                                           & 06 anos                                                                                      & 13 anos                                                                                            \\
Marilia Miranda Forte Gomes                               & Dra.                 & 2011                     & Doutorado em Demografia/UnB                                                           & DE                                                                    & 04 anos                                                                           & 04 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Rafael Morgado Silva                                      & Dr.                  & 2004                     & Doutorado em Física/UnB                                                               & DE                                                                    & 09 anos                                                                           & 09 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Ricardo Ramos Fragelli                                    & Dr.                  & 2010                     & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                   & DE                                                                    & 15 anos                                                                           & 06 anos                                                                                      & 04 meses                                                                                            \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Ronni Geraldo Gomes de Amorim                             & Dr.                  & 2009                     & Doutorado em Física/UnB                                                               & DE                                                                    & 09 anos                                                                           & 04 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Roseany de Vasconcelos Vieira Lopes                       & Dra.                 & 2009                     & Doutorado em Química/UnB                                                              & DE                                                                    & 07 anos                                                                           & 07 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Tais Calliero Tognetti                                    & Dra.                 & 2009                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/Unicamp                                              & DE                                                                    & 06 anos                                                                           & 05 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\
Vanessa Maria de Castro                                   & Dra.                 & 2004                     & Doutorado em Desenvolvimento Sustentável/UnB                                          & DE                                                                    & 25 anos                                                                           & 06 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\ \midrule
\textbf{Legenda:}                                         & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{l}{}     &                                                                                       & \multicolumn{1}{l}{}                                                  & \multicolumn{1}{l}{}                                                              & \multicolumn{1}{l}{}                                                                         & \multicolumn{1}{l}{}                                                                               \\
\multicolumn{8}{l}{\textbf{DE:} Dedicação Exclusiva; \textbf{TI40:} Tempo Integral (40 horas); \textbf{TP20:} Tempo Parcial (20 horas);}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      
\end{tabular}
\end{table}